其實地鐵壞車都好合情合理，不過真係唔好影響到人囉

高質，幫你推一推

屌你港鐵你壞車還壞車
阻住人收工真係好撚自私

一句屌醒晒班傻閪

人地都係打份工姐

佢都唔想
港鐵會以現有機制調查事故

你地成日鬧地鐵
有冇諗過地鐵都有阿媽生㗎

外國d地鐵晨早車死咗你啦